[gay]唔小心鍾意左直仔

點算好
但佢真係好靚仔

直仔是毒
忘了吧

I know that feel

有幾靚仔呀

條仔仲要唔係處

唔識形容
總之好靚仔

咁呢個又冇乜所謂 日日見但又唔講得真係好辛苦

咁你都唔係好慘啫 幫佢轉機

如果我嗰個都係就好喇 bi都得 你都可以捱架

唔敢 廢事俾人告

你的樣子如何
就算對方有隱性gay因/真係gay
都未必對你有性趣

建議樓主唔好妄想咁多
早啲放下

ok

試過

好心你就俾多幾張嚟啦屌你